entry level 都要min 2 years experience

咁樣叫班fg jj點搵工
想入行做data (analyst)，dup個code都要2年經驗
份份工都寫明min2/3 years experience，即係擺到明趕盡殺絕姐

1-2年經驗其實你fg佢都會照請 見倒1-2年照send就得架喇

大奶貓

大奶貓
可以 pm what's app 比我？

方便壓你價啫

係我就改埋高登個名

報bloomberg?

睇黎樓豬要開新ac
呢唔係呢世都俾人追擊

樓豬都係開過個新AC

重新做人 下次小心D吧喇

補link

真係靠運，佢話要exp你都sd過去先，可能有interview機會呢

又要打丁